[投票]男生女生眼中的美腿

男仔真係鐘意右手邊既腳多啲？

正評 ：同意呢張圖
負評 ：不同意呢張圖

正常男人都揀右啦，係女先會要左

青頭先會鐘意隻腳完全無肉, 啪骨咩

男仔同女仔睇既野
真係唔同既～

一定簡左

各有各好 輪流玩

睇就左 諗埋啪啪啪咪右囉

J左摸右

咁都要問

右邊，睇住大髀d肉壓住張凳散開果下好正。

肉OK 脂肪就不了

有啲腳幼到望落去一啪就斷咁款，而且腳幼嘅話上半身應該都係咁上下，屌起上嚟咪好似屌木乃伊咁？

講就咁講
屌你老母現實咪又係鍾意個勁瘦
男人最撚口是心非

梗係右啦 腳就係要有啲肉先好睇

其他野唔知 但腳一定唔會鐘意勁幼

右更佳 但左右都係美腿 好多女一係比左更幼或者右更粗

現實似乎唔係咁
連登仔見人肥小小就話肥婆
即係話就話鍾意肉地
屌 到頭來鍾意瘦底大波一樣
信男人講真係on 9

一定唔可以成碌竹咁

男人信唔過

一定係右
左邊無論睇定屌都不了

肉地唔撚同瘦底大波
睇你講野應該係女人，解釋都哂鳩氣

話撚左口是心非呀懶醒

Exactly

右，吹彈可破嘅質感

上面咁都討論到

啲女人成日話男人口是心非 鍾意瘦
又唔睇下自己根本肥到冇哂身型

青頭先揀左

有冇真腿圖做比較
睇畫出嚟嘅點比

通常屎忽大+大腿粗
著短褲果陣d肉就會咇哂出黎
再加埋人高
拍埋去d矮瘦筷子腳隔離 睇落又大份 條腿又粗
我就唔信d男仔會中意呢種

緊係左

大髀小腿幾靚都冇用
腳趾先係成對腳精髓

重點係曲線呀

瘦到好似筷子咁直 咪無線條囉

肥到大個肚腩 咪 s 形倒轉咁囉

邊有口是心非

只係個 range 好窄

其實合眼緣就自然順眼啦

一張圖

用例子答你

白滑

筷子腳

左邊營養不良
另外真肥婆FF少陣，唔好以為自己係右面

有肉先好屌

喺街見到對腳好幼嘅女仔會成日諗佢地會唔會行行吓啪斷咗對腳

講真 只要唔好成碌竹咁 白白滑滑就正嫁啦

足控世界第一

依條腿屬於左手邊

望真d大髀d肉壓住張凳散開

其實右邊都係幼，只係幼得嚟唔係得骨

最後都係細粒好瘦 條褲高腰到上胃個啲女仔最多人追
現實男仔都係自卑
反而女追女好少鐘意咁妹妹feel

因為冇肉唔好摸又唔好屌
女人就唔會諗呢啲 純粹覺得瘦啲好睇啲

你咪on9啦 追人剩係睇身材？

屌你老母上面嗰2張圖咪又係左邊腳 扮乜野啊

其實講極都唔信 咁咪去減到對腳筷子咁囉
關我地撚事咩

我鐘到睇字都扯扯地

學下了解男人先

有肉地好啲
得排骨真係好易會斷咁

大腿正,但小腿太粗,比例柒

有少少肌肉形，唔會好似肥婆行路fingfing下鬆泡泡既右邊腳

如果係香港女仔一定瘋狂比人鬧係象腿

成個post得呢個係右邊

of course 右

我係男 我揀左

雪泫個對

依對腳明顯係靠運動練出黎
港女一般都係因為肥先有咁既粗度
唔firm
亦唔係用波腰蘿襯出黎既線條
8字冇上半part會變成咩呀
係零呀 0呀

算吧啦 呢種係香港只會比人話腳粗
根本雙重標準 呢頭話肉地好 一見人肥少少就話不了

我諗大家要分清有肉地同有肥膏
如果係有肌肉 無肥膏 隻腳其實係有shape 但係唔會Bulky
如果係有肥膏冇肌肉 隻腳唔會好粗但係會好”泡”， 嚴重嘅話可以似肥婆腳
如果係有肥膏有肌肉 就會甲組腳
如果冇肥膏冇肌肉 就好似一對筷子咁 其實都唔靚

呢種同圖個種差好遠啵，又短又冇線條

我係左
有得屌 您屌唔屌

睇吓啲韓國女團
一定係右邊
右邊有線條但唔多脂肪果種要靠運動或者做gym
左邊靠節食，同平胸一樣，都係勾唔起性慾

我就係專登cut淨佢隻腳 等你地炒車
呢隻係做gym女既腳黎
又話9啲女唔做gym無線條
講到尾你地只係鐘意瘦 屌曬你地老母

呢對一睇就知上左年紀
仲要係上左年紀嘅蝗

y not both?

成日話鳩港女唔做運動
根本就唔撚識分
話肉地 做gym女好正 到頭見人有啲肉就話肥 不了
港女平胸都係你地造成

可以話腳唔夠長比例柒但小腿唔粗，幾正

你d邏輯錯到
唔做gym隻腳冇線條唔靚
唔代表做gym就一定有線條係靚腳

理解下人地右邊同呢對腳差幾遠先啦
同埋呢個角度同姿勢
呢對腳都唔係靚腳囉

個人黎講鐘意右手邊 右手邊雖然多少少肉 但相信會有patpat 望落唔太差又有手感
左手邊嗰個望落去瘦到連個patpat都似係平嘅 隨時胸都冇

忍唔住手正皮左

咁不如講下你地眼中有線條既腳係點練出黎
而家做gym又可以無線條 但無線條一定係港女無做gym

其實要成個人睇埋配合
如果成個人高瘦平 但有model樣 fashion feel ok
如果瘦平營養不良 冇波...冇樣...

右邊腳 如果配靚女好屈機
配樣衰就...

呢d先叫腳

細個鍾意左 大個鍾意右
當然唔可以太肌肉感

女人係咁

Post埋屎忽相睇下佢練squat練成點啦

總之港女就係雞 高矮肥瘦 有波冇波 都係罪
屌唔到的閪是臭的

鐘意右邊

有得玩梗係右

肉地先正

腳板多肉先好奶

我鐘意喎

你平時出街見到啲女都唔多會睇到屎忽啦 好似圖中條褲咁 鬆鬆地 邊會睇到屎忽
所以香港大部分人睇到佢隻腳只會覺得係粗 根本無人識分 所謂既做gym女好正只係得把口

呢啲係屎忽咋喎

識野

我錯

成日話乜鍾意少肥有啲肉地
之後咪又其實淨係鍾意瘦底大波同follow啲筷子腳KOL嘅ig又話人隻腳好好J
做gym嘅又屌人大隻/腳瓜核突
有少少肉又屌人肥西

不過是鳩但啦嫌完啲女都係唔到班友食架喇
所以wfc啦反正我識嘅男人都好鬼正常唔會成日對啲女評頭品足指指點點

拖出街一定係左
你諗下冬天著絲襪 右邊個對腳 將對絲襪既pattern 著到變晒型

呢對點睇

最重要大脾有肉 大脾無肉叫咩腳

現實都係左邊正啲

男人

要有大屎忽先有靚腳

唔錯

禁錯負評

首先係唔好八字腳

左右加埋除2就剛剛好
右已經開始變啤梨

望完圖都唔識分喎
我係女仔會中意呢種

雪泫真係人間性器

樓上橋本有菜果種腳+pat係完美
得部份女人係呢種腳

又有部份女人因為無呢種體態而走向"fit/線條/運動型" 之流

眼見唔少台妹對腳本身好正
唔筷子唔象腳
講唔上緊實 整體算fit 有脂肪 好有彈性
居然中撚哂D乜鳩歐美審美觀既毒
走去做gym操撚到隻腳+屎忽勁大

例子有蔡xx (操到成隻猩猩咁 )

右

Who is she

小孩子才做選擇

而我

要右邊

最緊要屎忽有肉

樓上似乎有部分港女偏激左少少
標準既野人人都有差別
不過講咩男人口講要肉地
實際都係鍾意波大腰幼
我絕對唔認同

以下呢位
大波嗎？
腰幼嗎？
腳幼嗎？

以上皆非
不過就係我心目中「豐滿」「肉地」既典範

X 畸形腳，做乜撚嘢

出旺角真係多靚腳
雖然無波但港女優勢

講還講咪貼相啦

都唔識欣賞

脂肪先係女性既魅力所在

呢條女ok wo
成個性愛機器咁

腰幼 + 翹屎忽 + 粗臂 + 幼小腿 + 長腳趾

呢個po 竟然會見到絲打
其實男人點諗好簡單姐
係 男人係鍾意有肉地既美腿 但係有肉地既美腿要符合好多要求...
pat要大 大腿粗 小腿幼同長 仲要整體比例身短腳長先正
如果唔係睇落條腿就好核突
符合唔到要求 不如瘦既腿就算 睇落會長d

on9 咁都唔係大波同腰幼

呢條腿呢？

知喇欣宜吖嘛

張相角度又差 仲要cut埋人地個腳掌位 , 整體感覺條腿會更短 , 雖然條腿本身都唔算靚

我就係講緊佢
前幾年只不過係正常偏肉地
後來直頭向猩猩進發
操到不知所謂
練到成個男人咁 一D美感都無

你條柒頭皮唔係以為我係港女下話？

娜恩着完之後 Addias 兩日韓國賣晒...

根本蜜大腿最正常 筷子腳都吹捧

真係似肥同瘦既分別多d
肥 腳又短果d真係冇美感

屌啦媽 貼d人形豬出黎

呢d咪大pat 長腿 大腿粗 小腿幼長囉

你老母 咪撚貼韓雞污撚染晒啦

Holy shit

條腰咁都幼?

擺明啦 正如女人鐘意隆胸 男人唔會鐘意假胸

最緊要搞搞d皮膚/腳毛先

有d著短褲/裙但毛孔好核突

一定係右邊

女人成日自稱好肥要減肥 我心諗呢家個身型先perfect啊

最緊要係firm 唔粗 但又唔好太瘦
其實兩隻都正 話左邊係筷子係咪隻眼有病

根本好多男人都唔知咩叫肉地 人講佢又講 扮哂老江湖咁

肉地至少要25%fat rate，右邊隻腳咁，傳教士式要見到啲脂肪搖下搖下(日本av)
ps青頭

男朋友成日搣住我大脾同patpat d肥肉話好正 真係唔係恥笑緊我咩

🤤🤤🤤 🍑有肉 絲打一定好好屌
真係唔係恥笑

呢啲要著好少布show 先到身材
遮住既會比人感覺好大份好肥
但著少布 出到街又會比人話雞
外國人面孔就唔會比人話！！

再好肉d都得

依d夠中肯
唔肥唔瘦

觀賞角度 同對美既標準黎講應該係左
但實用性 同可愛感 應該係右
利申想條女係右

一定係右
又要人投，投完又屌人信唔過

quote出黎俾大家享下眼福

你咁同cut淨欣宜對波有咩分別

接受現實吧啦

男人就係鐘意肉地

但一來香港女仔太瘦or太肥無得揀

二來好男仔睇格多過睇樣，除非你太樣衰

三來香港男仔咁撚瘦，除左肚腩其餘都瘦到碌竹咁，自己都唔好意思拍埋肉地女身邊喇

你問一百個真係做gym既男人，100個都鐘意肉地女

左好撚核突

呢種身型著貼身長裙都已經好嬲屌

喱張正正就係左圖
傻仔或者對人妖人興趣既先會鍾意香笄腳

做gym都唔一定靚，就好似男人做尖可以做到好大隻，但唔代表個個身型都靚，你呢張圖有心cut埋下面著高踭鞋，成對腳立即短哂，視覺假像 你放全圖有埋下面先叫真實，同埋佢衰係大腿內側接近西個位太大舊，咁就代表我鐘意瘦？
我直接比例子你，coffee 同 陳瀅 個種腳係最正，乜佢地好瘦咩 ？

屌你老味炒車炒到柒撚到你

一睇就知上左年紀蝗

越南白滑淫腳🤪🤪

LIHKG @ Android

係咪得我一個佬揀左邊
好中意個種骨感
啪起上黎屌到條女反曬白眼

左邊咁撚瘦 一定平胸

啱啊 現實要做到右邊嗰種美腿太難
退而求其次咪都係要左邊

我覺得呢d腳先係最正喎 小腿夠幼又白滑

根本亞洲女性手幼腳幼都係主流審美黎架啦

乜野有肉地 好冠都係鬼佬審美 要連埋人地外國人骨架個pat先正

上邊個絲打果下fake到炒撚晒真係好過癮

呢d就真係過份幼 真係筷子腳喇

上邊有d根本就唔係 就個個係到筷子筷子

講到尾咪又係比例同觀感問題

丹爺d 女個屎忽都係咁款

大 pat

呢d身型咪正
不過香港男人咁撚瘦 邊夠力屌

又回帶

靚pat 多過美腿

你跟開香港d垃圾model啫，你睇外國既 通常都會做gym/yoga 隻腳會有番d實感

Pat pat 肉都食左成2 寸，插到入條女都唔爽

依種？

俾我揀我鍾意橋本多D

唔夠過癮，開估開得太早，引唔到好多專家黎評
開估之後先過癮 懶cut圖懶物懶乜

咪on9 右邊果種腳真係望到都扯旗

你又知我跟開垃圾model ？
香港黎講我鐘意coffee
唔好同我講佢都叫垃圾....[有做開gym(我）就知佢身材真係好fit唔易練]
開po係純討論
可能有男人鐘意左呢

搞撚笑，瘦底大波味姐係有肉地囉，
男人講有肉地，女人就鍾意拎d比例唔均勻，上肥下瘦下肥上瘦咁既出黎做例子，點撚like啊

咁真係粗

我兩種都啪過 真心有肉地先舒服 不過依個係因為個pat問題
但係又好少見到pat大但腳幼到筷子咁 係咪先

呢d咪肉地，係撚左邊果對啊？

長裙又點貼身

屎忽

下 呢d又變左肉地? 你睇下上邊其他俾人和應嘅肉地先啦好嘛

仲有你睇下呢幾張相 清一色負皮架咋
唔係你地口中嘅整容筷子咩

有錢你班港女就追住來含啦，
港女閪無一個係屌唔到

搞撚笑 肉地得一種？呢幾張圖係筷子腳？無撚野啊

得喇 呢d又變番肉地嘛 任你講啦

你講呀？
男人鐘意大波

痴撚線 咩任我up,你果張圖同樓主張圖對比下啦，咁撚樣都叫筷子腳

但唔會鐘意假胸

呢種無得頂

兩個一齊黎最正

正

長短好緊要..

講真 其實香港男人會點揀
要瘦定肉地?

屌你班肥婆咪撚再講
「你地班男人都係鐘意瘦 扮咩要有肉 有少少肉地都話肥架啦」

你老味你果D唔係叫有肉地 係肥呀屌你個閪 肥呀 肥呀 係肥呀
肥都算啦仲要矮, 又肥又矮死肥婆
矮都算啦仲要身長腳短, 比例仲要差

又肥又矮腳又短, 就唔好話自己果D叫肉地, 你果對叫象腿呀 象腿呀 象腿呀

樓上咁多例子話你聽乜野叫 瘦得黎有肉地, 有肉地得黎又長腿, 長得黎比例好
全部扮睇唔到, 一係就話人地健身先有

係呀 人地有健身呀 咁未好睇囉 你呢?

搏唔到就話人地毒撚溝唔到女乜乜乜
你老味我睇美斯係咪要做尼馬先可以講波呀?

上面果隻瘦撚到唔開胃

下面果2隻係個樣唔開胃

可唔可以揀張好少少?

淨係計身材呢? 我揀張相果陣冇留意到個樣 好像整容咁

上下都

2好過1

1瘦到連胸骨都出埋黎真係反反地胃 好似屌緊道友咁
屎忽無肉又唔圓
對腿瘦過筷子摸落去應該係連皮見骨 想搓下都無

下面屎忽夠圓夠挺 推車果陣啪啪聲諗起都爽
不過鬼婆黎講呢種似南美果種 矮又黎骨架又大 加埋一唔KEEP住操就變大山婆

如果唔係同1比平時J都唔會J

個po講緊身型 你咩事

屌緊道友 笑咗出黎
姐係第二張相種身形男人最睇得順眼
我幾年前試過圖一咁瘦 而家好努力咁想做到圖二既身形

咁既然講身型 你講咩多人追？

乜撚野呀小姐

你閱讀理解零分???

我係話2 比1好
但平時2果種 J都唔會J 只係同道友比 就下面好D

你點撚樣可以SPIN到你個RESULT????

女人都係最撚鐘意塞字落人地口痴撚線

睇得最順眼係上面瘦底大波長腿有肉地呀
點撚樣會係2最順眼呀

全世界D女人死撚晒得返1同2就係既

巴打咁大反應
對唔住 我誤會咗你既意思

一堆肥婆趕住入黎為自己辯護
醜死怪

咁咁玩

肥婆覺得有肉地=大波
成班傻西唔撚識分瘦底大波同肉地好心就收檔喇

望到個標題就知道...我又要打J啦

睇d回覆睇到我那埋哂口面
肉鳩酸到

呢D就正到爆炸
有少少肉唔筷子
大脾後面既肉連埋patpat係好有彈性
撞起上黎會動L
而唔係撞肌肉

你地post啲右邊都係肥膏
講真 我覺得操出嚟嘅先係右邊

講到尾都係講整體比例嫁姐，條腿好靚但肚腩大個波一樣收得皮

成日有D肥婆百幾二百磅以為自己心口有對大燈就好多仔狗衝

大佬肥婆對波唔係波呀, 係賤肉咋

圖2左邊算正常 唔粗唔幼
右邊直頭象腿 粗撚過甲組腳啦
乜而家興甲組腳

終於有人講到

比例問題
腳短但又操咁勁

啲人成日諗住健身就一定腳粗咁
肥婆先鍾意練到粗一粗
亞洲啲女好多都見好就收

呢d就叫肉地啦

上圍都係

呢種瘦我ok

佢條腿都靚呀

右邊正撚到仆街

見到都望多眼左邊真係無乜觀賞價值

btw我講完你班女人都會話男人口是心非唔撚信就咪撚問喇

perfect 腳

以為鐘意左邊正評、右邊負評
我是同意呢張圖的

右手面個種腳

屌跟本男女心目中既靚腳例子都唔同
港女淨係貼D歐美大屎又粗又壯
以為普遍亞洲男性鍾意呢D？？
唔該參考番日韓女model既腿型
港女都係分唔到上邊D例子
炒車果張擺明好撚壯果D係肌肉腿型因為年紀大而變到好撚柒
呢D唔係叫肉地啊屌你老母我係鍾意肉地唔係肌肉啊
同埋靚既腳好睇天生 比例同腿型
無可否認做下運動跑下步對腳係靚D
但係唔係操到壯囉好無
你天生隻腳柒點操都係柒嫁啦你老母

操到大腿實就已經好撚靚
啲明星好多都咁操 小腿唔粗 大腿又實得嚟又唔會冇肉

得脂肪同肌肉 係冇肉既

衰鬼 邊度搵到咁多呢類gif

白滑，大脾有肉，小腿幼

有黃衫唔J 右手邊著鬆身牛仔褲睇乜撚? 透視眼?

暫時有6個肥婆按了不喜歡

樓主幅圖個右手邊個種腳
肉感大脾有，幼小腿

識食 黃衫果種真係好正

我都係
手快㩒咗負評

睇到好撚爽 即刻正皮樓主

其實去到最後左右都要睇線條

筷子腳好似踢一腳都會斷咁一定無線條唔好睇

有肉腳肥得濟做gym走去做腳負重粗得濟都係一樣道理

咩size既腳都要做到s shape先好睇

有大腿都睇d肉
好似豬咁fing定肌肉彈性fing

兩者之間都有最微妙最理想

d肥婆睇左呢個post又以為自己隻腳冇問題了

D女人真係
自己心入面有答案又要問人
人地唔揀佢個答案就屈男人口事心非水鳩佢
覺得全世界男人都呃鳩佢咁

多疑自我中心到仆街
有哂數據正負評差咁遠都唔撚信
然後就成班女人圍爐話左邊正D
係度搵認同感

講你又唔信係要堅持己見
咁你扮乜持平叫人投票姐

其實終都係 your face your fate

最終*

最緊要PAT大，超好推

好中肯
負皮你都係青頭

啲腳post大部份都係左邊

得喇得喇

戇撚鳩
張圖比班肥婆打飛機
左係renee,右係email
揀右都智撚障

根本比班肥婆打飛機
有幾可男人喪like既po係右

真正標準

哩張先match到右面

有就好了

咁腳又唔係得兩種
可以係兩種中間 fit嘅
啲腳post啲女瘦少少
都比人問係咪屌開排骨啦

人地韓雞操到身型幾好喎

程瀟對腳一定係右啦
自己search
好想比佢夾出精

不過其實港男講既肉地腳
認同前面有人講既比例 要睇埋全身 單純cut對腳出黎好難分 所以咪有人炒左車

廢話
你問黎都係想知點溝仔
咁其實係多餘 唔通你條仔鍾意白滑大波屎忽大 你冇就飛左你咩 現實有幾可真係搵到另一半係符合哂自己眼光

難乜鬼野分
果張相大腿四頭肌幾撚發達 成28吋大脾
咁都當係女人

kpop淫gif係咩網度有得睇

不嬲男人話中意有肉地
但有肉地嘅定義係得對波同個蘿有肉
其他都無肉

比例呀 係比例呀屌你
比隻BARBIE咁撚樣又叫肉地呀?

夠啦面對現實啦好無

望到堆離題戇撚鳩港女就嬲
人問肉地腳正唔正，你答男人都係毒撚膚鳩淺睇樣
你可唔可以用下個腦先講野？

無既點用

講到底咪又係有波有蘿腰幼咪就係比例囉

利申：比例好 唔係妒忌人 純粹講真話

無圖你講自己係何超蓮都得

肥婆懶過閪
只會搵借口

純粹想講唔係葡萄
唔係想上位 唔需要有圖去證明

咁講黎做乜鳩?
樓主幅圖未講左有肉同無肉既分別
大脾有肉地唔係筷子腳
你又走去講對波做乜

係啦得啦你36 24 34 有波有蘿好好砌OK 條仔屌足你100年都唔厭好未

唔係粗 係好撚短

幫我idol 平反下
明明人地得廿零歲
同埋人地對腳係咁架

rachel

港女不願面對,
係咁拉去波呀蘿呀毒撚呀呢d 冇用既point 度

點解肉地一定要全身都肉地？

論影相角度的重要性

D女唔得係因為粗係小腿而唔係大腿

無大脾=無屎忽=無腰

youtube search 「kpop fancam」

拋豬引肉post既最佳示範

呢條腿都唔錯

下面個張圖 腳太短 只好退求其次要上面個個

肉地 同脂肪係兩樣野黎喎
有肉地係粗得黎firm唔係脂肪鬆軟

真係短
如果係長既就唔係粗
但短既變左粗

Agger

即係會揀右面腳既另一個條件仲要係有身高

呢個po完美示範港女係點自我中心同埋唔聽人講
有晒正負皮 有晒論點
都可以老屈男人口是心非 男人講既肉地係瘦底大波
收皮啦
講撚左一條絕世美腿係一定要有肉地 但係如果小腿好粗 腳短 就會好柒 咁不如要左邊既瘦腿 睇落感覺會似返長腿

呢條女 操得略嫌壯左d wo 不嬲唔鍾意鬼婆呢d本身骨架大 又操到好壯
同埋小腳短過大脾 可以著高跟鞋補救既

唔係身高 屌
知唔知咩叫身短腳長

黃金比例 以肚臍爲界，上下身比例應為5：8

中間馬甲線

大腿同屎忽 好硬咁

大腿有肉地真係好重要
啪落去都爽啲

片睇得多啦

其實結實有彈性, 白滑先係重點

咁咪證明我帶出你地肉地嘅定義無講錯囉

右睇落去淫d

想屌

不如你po下邊幾種身型 覺得係肉地既黎睇下

右手

好中

最叻架啦 乜都屈左你毒撚先

個post 好正

屌 168cm以下根本唔洗討論 成班係咁貼d短人出黎做乜鳩

你無190咪撚吠添呀

你咪貼個米五長腿黎睇下囉廢物 喺度吠冇用架喎

臭鳩駁唔到

好簡單 我覺得女仔正常高度 55-60kg 叫真有肉地
當然好矮又60就係肥啦
我覺得有肉地係除左波同蘿 手腳都有肉 少少肚腩仔
唔係全身瘦 波同蘿大叫肉地

比例呀屌你
人生得矮但係腳長身短個頭又唔好生咁大都可以照樣好睇

中村靜香

所以樓主張圖咪岩囉 男人講既肉地你地都唔明

正常高度即係幾多先？ 165 有55kg我覺得正常肉地 好屌 155 55就肥左d

其他妳講個d 合理

筷子腳真係好撚核突

165 55算瘦啦
158-165算正常高度

就係要睇d肉咇出嚟

其實唔可以浄係重量既數字

同意 我講出黎都係大家參考下
同樣50kg 望落身形都會有分別

好白滑

寧願腳短粗少少，都唔要長嘅筷子腳

女人嘅蘿柚同大髀有啲脂肪先正常，原本個設計就係咁，既能吸引異性，又對後代發育有幫助。演化嘅作用下亦會令男性偏好有利嘅一方，雖然都會有人鍾意排骨，但點都係鍾意有肉地嘅多啲。

練野都有分練得好唔好既...你拎D失敗例子出黎冇意思

認同 一定係男揀右女揀左

青頭仔就咪出聲
加上現實一齊既原因一定係為腳？
鍾意唔一定有

梗係有肉地好啦on9

巴打啲gif係未你整

其實有冇諗過個range真係好窄
唔係有做gym就算係右邊
要配合埋腰 Pat 胸 睇你整體比例係點